[本地足球] 2017/18 港超聯季前及港隊亞盃外討論 (7)

2017/18 港超參賽球隊 (未confirm)(12隊)

港超球會: 傑志 東方 南區 南華 元朗 大埔 飛馬 流浪 港菁
贊助會籍球隊: 理文 畜力
甲組升班: 晨曦

2018年亞冠分組賽參賽資格 - 傑志
2018年亞冠外圍賽第二圈參賽資格 - 東方

香港隊：
港隊友賽：
日期 對手（主場／作客）
2017-06-07 vs 🇯🇴約旦（主）旺角大球場

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）

2017-06-13 vs 🇰🇵北韓 （主）香港大球場
2017-09-05 vs 🇲🇾馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs 🇲🇾馬來西亞 （主）香港大球場
2017-11-14 vs 🇱🇧黎巴嫩 （主）香港大球場
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

港隊U23亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（賽會制／由北韓主辦）
2017-07-19 vs 🇰🇵北韓 17:30
2017-07-21 vs 🇱🇦寮國 14:30
2017-07-23 vs 🇹🇼台灣 14:30

港隊亞少盃外圍賽 (U16)
主辦國 待定
2017-09-16 vs 🇹🇼台灣
2017-09-20 vs 🇲🇴澳門
2017-09-22 vs 🇧🇳汶萊
2017-09-24 vs 🇰🇵北韓

港隊亞青盃外圍賽 (U19)
主辦國 待定
2017-11-04 vs 🇰🇵北韓
2017-11-06 vs 🇦🇺澳洲
2017-11-08 vs 🇲🇵北馬里亞納群島

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤：
男足 🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾
女足 🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵
U23 🇰🇵🇱🇦🇹🇼🇭🇰
U16 🇰🇵🇭🇰🇹🇼🇲🇴🇧🇳
U19 🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵

香港 vs 約旦 (國際友誼賽)
6月7日 晚上8點 旺角大球場

亞洲盃外圍賽最後一圈 - B組 - 香港 vs 朝鮮
6月13日 晚上8點 香港大球場

二十三人決選名單：

守門員
葉鴻輝 (東方龍獅)、王振鵬 (傑志)、曾文輝 (南華)

後衛
*徐宏傑 (標準灝天)、積施利 (長春亞泰)、羅拔圖、曾錦濤 (東方龍獅)、法圖斯 (貴州恒豐智誠)、*李毅凱 (香港飛馬)、艾里奧 (傑志)、#陳偉豪、梁諾恆 (南華)、基藍馬 (天津權健)、李志豪

中場
鞠盈智 (東方龍獅)、黃 洋、林嘉緯、盧均宜 (傑志)、陳俊樂 (和富大埔)

前鋒
麥 基 (東方龍獅)、艾力士 (傑志)、*基 奧 (冠忠南區)、高 梵 (青島黃海)、羅港威 (南華)

*為補選球員
#為榮譽球員

【香港 vs 約旦 - 門票預售安排！】

-預售詳情-
賽事票價：成人HK$150，特惠HK$40。
預售時間：5月26日10:00至6月6日23:59
(預售尚餘嘅門票將會於比賽當日早上10時係旺角大球場發售)
預售方法：賽事門票將經由Cityline購票通售票網之網站()，門市及電話熱線(2111 5333) 公開發售

【香港 vs 朝鮮 - 門票預售安排】- 2019亞洲盃外圍賽最後一圈

6月13日香港對朝鮮嘅賽事，球迷除左可以單場購買門票外，亦可以選買「BELIEVE WE CAN」套票，一次過撐哂3場香港隊主場賽事！

單場票價：HK$200(成人), HK$40(特惠)
「BELIEVE WE CAN」套票：HK$480 (成人套票，限售2,000套)；HK$90元 (特惠套票，限售1,000套)

套票包括賽事：
6月13日 晚上8點 香港 vs 朝鮮 香港大球場
10月10日 晚上8點 香港 vs 馬來西亞
11月14日 晚上8點 香港 vs 黎巴嫩

公開發售日期及時間: 2017年5月31日10:00 至 6月12日23:59
(預售尚餘嘅門票將會於比賽當日早上10時係香港大球場發售)

預售方法：賽事門票將經由Cityline購票通售票網之網站()，門市及電話熱線(2111 5333) 公開發售

2016-17年度本地各項賽事冠軍

港超聯 - 傑志 51分
高級銀牌 - 傑志 (決賽2-1東方)
菁英盃 - 大埔 (決賽加時2-1飛馬)
足總盃 - 傑志 (決賽2-1南華)
季後附加賽 - 東方 (決賽3-0南區)

2016-17 港超聯最終排名
1 傑志 51分
2 東方龍獅 49分
3 冠忠南區 36分
4 南華 35分
5 九巴元朗 31分
6 和富大埔 31分
7 理文流浪 26分
8 香港飛馬 26分
9 標準灝天 10分
10 R&F富力 10分
11 港會 6分

* 元朗,流浪,標準灝天分別靠較佳對賽成績壓過同分對手
# 港會降班

2016-17球季
每月最有價值球員

八月及九月: 高美斯(南華)
十月: 李康廉(東方)
十一月: 高美斯(南華)
十二月: 林嘉緯(傑志)
一月: 謝德謙(南區)
二月: 伊達(大埔)
三月: 白鶴(東方)
四月及五月: 辛祖(傑志)

港超射手榜 (只計聯賽)
辛祖 21
洛迪古斯 16
高美斯 13
佐廸 13
盧卡斯 11
艾華頓 10

本地球員
辛祖 21
李康廉 8
卓耀國 7
夏志明 6
葉子俊 5

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.1

-最新轉會、合約、及球衣號碼等
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，取消聯賽杯
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-提高球探的搜索能力
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-部分飛馬球員暫時取消註冊(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

轉會及各隊季後消息: (歡迎補充或修改)

傑志:
主力續約留隊, 一眾租約期滿回巢球員等候發落, 辛祖約滿未知去留
In: 盧卡斯(大埔)
Out: 羅勳奴

東方:
米曹和洛迪古斯已經完約
陸續有新球員加盟, 並更換部份外援
更換主教練, 助教司徒文俊擔正, 牛丸留任教練團成員
副總監李健和及羅繼華重返一隊教練團

In: 林學曦(南華), 李志豪
Out: 鄭少偉(掛靴), 美路史拿域

南區:
大部分華人球員和前鋒馬高斯已經續約，會考慮更換部分外援球員

元朗:
法比奧、葉子俊及談樂軒三名主力球員完成續約, 及爭取其他被友會挖角的球員留效

南華:
目前未有人接手足球部主委一職，傳南華體育會對下季續戰港超未有明確取向
流傳現時陣中有九名球員有約, 包括陳偉豪, 高美斯, 保贊, 羅曉聰, 曾文輝等，不少球員相繼離隊, 梁興傑和羅港威等獲友會招手
Out: 林學曦(東方)

大埔:
9成球員留隊及將增添外援
In: 袁振昇(晨曦)
Out: 盧卡斯(傑志)，阿倫烈馬

流浪:
莫生重掌球會, 續培養年青球員
鄭兆均、郭子堦、徐宏傑回歸流浪
贊助商及馮嘉奇離開, 另組新軍「理文」

飛馬:
未見組軍消息, 傳助教楊正光擔任主教練
Out: 奇雲邦特(伯明翰助教)

理文:
以「贊助會員」形式申請港超聯牌照, 靜候足總董事會程序上批出港超牌照
Out: 周綽豐(R&F富力)

R&F富力:
狗德消息: 跟從港超註冊制度, 或聘外國教練
富力消息: 申請下季使用外援, 打算於廣州打主場賽事(主場轉到廣州，並希望可聘請外援。足總初步討論中，尚未有任何定案)
斟介有質素但無乜機會嘅華將, 及具本地球員資格嘅歸化兵, 如美高
In: 周綽豐(理文流浪)
Out: 卓耀國

港菁:
楊家誠之子楊梓驄全力組隊參加港超, 梁志駒協助組軍, 首年預計花700萬至800萬港元班費, 西班牙外援將成為球隊前中後場骨幹, 再加上青年華將組成班底

晨曦:
會升班, 未有組軍消息, 原班主馬澄發退出晨曦

【6月7日- 陳偉豪最後一次代表香港隊上陣】

時光飛逝，由18歲起代表香港出戰陳偉豪，輾轉為港隊上陣64次，終於黎到陳偉豪最後一次。6月7日嘅國際友誼賽，一齊入場為陳偉豪送上最美麗嘅告別。

-亞洲盃外圍賽最後一圈-
香港 vs 約旦 (國際友誼賽)
6月7日 晚上8點 旺角大球場
門票預售：

保障追po速度 請即停止罵戰

7個post有5個都係因為假鬼

size=6]

我朝足球 華麗留名
二十一世紀最偉大的金正恩將軍 致意
[/size=6]

긴 한국 축구 팀은 장수 만세!

李明國 留名

韓光宋支持Kim out

幾時幫朱基整精華?

有兩個post

1001唔該開post!

成村人block咗佢就算開post都睇唔到

抵啦

kim out

Kim out now

Frank Ng out

村長叔叔華麗留名

我島

金判坤落地獄

有冇巴打想要對朝鮮嘅學生飛
買左套票但唔得閒去睇

tg:

lm

抖震吧

block撚咗 唔撚驚

港足新手留名

請金將軍擊殺南朝鮮逆賊金判坤

Kim out!

如果廢kim真係帶隊去北韓，肥仔恩逼佢向金日成、金正日獻花的話

你覺得佢唔會獻？

大家也是韓國人 要分得這麼細？

9527！

kim根本唔會去

佢之前講到話咩去大韓民國領事館諮詢 話南韓方面話佢去無問題

廢金幾時先肯放手

未搵夠

和哥講歐聯決賽

又爆post

有線戇鳩鳩
決賽都唔擺喺奇妙播

擺喺奇妙播都冇用
因為冇人收到

77台宜家有冇一半人收到

one post one kim out

I really want to die for HK！

南韓女子隊前排先去完北韓打比賽
都無事

到而家屋企仲未收到77

迷金黨：Kim Sir 促進朝鮮半島和平，又有光環

[url]

#
我國

link都唔識貼 屌你

波樂無窮堅sir話下季佢自已本身班底既人會回巢大埔 姐係堅家軍既人
大細佬？philip?

問左人，唉

狗志，狗德，曾賤晃，李志海，楊挺，邢瑜，陳佳奇，向嘉馳，黃志聰，劉晃熙，陸建燊落地獄

[img]

咁冇大志，抵佢哋24、5歲都發唔到圍，AV堅俾到幾多嘢佢哋？
亞洲賽都未打過，仲點靠佢哋打港隊
仲以為有一、兩個會趁今次機會外流

咪係
仲有樂仔快d畢業，去大會la

冇料去中游算啦

仁川亞運Philip Chan

yes, 果陣入烏豬波

一直都覺得Philip Chan 係攻中而唔係中場中或者防中

留名
上個post都唔知做乜鳩

港版奧斯卡
有創造力但比教練屈左去做工兵

fb
我島希望蕭高進將來效力中華隊
派護照

幾時有消息

你準備定轉名啦

明天足總開會confirm下季港超參賽球隊

南華去大埔可能已經係進步

青春班去中型班

張廣勇
張志勇留名

用文字講唔得架咩

Kim sir連柯舊屎出黎都香架啦

FF mode 如果係摩力克做緊教練
大軍名單同出場正選會係點

442 Kim 又反

摩力克啲進攻

覺得佢冇料掛，教過澳職

now coach 紐卡索噴射機

金sir先最有料
我地全部都唔識波

一個13，4歲中學生既YouTube channel

其實P Chan how old

26？

看香港球壇，港超神射手榜頭十一位 (因為第8至11位都入了7球)，只有南區「子彈」夏志明 (7球)、富力的「MK國」卓耀國 (7球) 為土炮正箭頭，再加上東方的翼鋒李康廉 (10球) 能躋身前列。由此可見，有能力的香港籍中鋒無力爭取港超球會重用乃不爭的事實。

與其說港產前鋒不濟，香港球會根本不會讓華籍中鋒做中鋒。從香港青訓系統出身的球員往往在青年軍時期至球員黃金時期 (約30歲)，會常常被教練改造為其他位置的球員，先往邊路發展，再被改造成二閘：遠例有郭建邦從翼鋒墜後成邊衛，近例就有播磨浩謙在亞冠盃外圍賽附加賽圈成為翼衛。

(Source: 蘋果日報)

堅持打中鋒的，就只會離香港隊的夢越來越遠。大家還記得誰是鄭禮騫嗎？在南華生涯後期，鄭禮騫大部分時間只能以後備身份入替，雖然經常為球隊取得入球，但始終不受重用。繼後轉投飛馬，再轉至甲組的花花，並有意投考紀律部隊，現在更涉及假波案。或許，我們應該慶幸「陳七」可以加盟大會南華，並可以被傳媒及羅生鞭策。要不然......

為什麼港產中鋒不能做中鋒，其實香港球員某程度上也太過份服從。以上被改造的例子，都要球員配合才能出現。現在還能屹立在前線的MK國，脾氣、場內外的紀律都甚差，唯獨因此，他才夠膽和教練抗衡。小編自己，和身邊都有不少朋友都曾出現前鋒變閘、中場、中堅等案例。只能說，香港教育制度實在太要求「服從紀律」了；教育上，我們看見學生讀書外的天份被埋沒；球場上，我們看見土產中鋒的天份被埋沒。

另一大原因為外援壟斷。由2006年迪天奴、T史高斯開始，羅傑承先生的南華除了成為首支引入一批高質前線外援的球隊，其他球會陸續仿效以爭奪前列位置。

由此可見，華籍前鋒不受用，或許諷刺地，對香港足球而言，「垃垃」隨時是對香港球壇最有貢獻一人。

Mk國呢個名係咪我改

要團結丫嘛，Kim 做得到

除非學支超
某些位置不可用外援
立例正前鋒不准用外援

不過球會打亞洲賽等收皮

咁就廿六。。。

規定要出U23

教練改造前鋒為閘的球員
仲有許宏峰

菁英杯之前都無規定必須要出U23

聯賽至少出兩個啦

邊個傻仔寫
有睇過廢mic踢波就知根本唔係唔重用佢
係佢真係廢 講到廢mic比人逼害咁

fanpiece 寫

Fanpiece投稿

「右翼衛位置有積施利、盧均宜可用，也可讓李志豪、羅拔圖客串，本來我想起用踢法更進攻型的球員，可惜徐德帥受傷了。」kim sir說道

冬蔭波：為爭19-20亞冠分組席位，必須取消冇贏面的國家隊友賽

講到贏梗咁既款

好似之後仲有場友賽

坡仔同西亞強隊

原來打3後衛係想將翼放落翼衛
佢會唔會學ricky咁將高梵放左翼衛

羅拔圖打wing back ? 咪玩啦

究竟佢最佳位置係乜

會唔會係巴林？

又對新加坡

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

我覺得佢打中場好啲

羅拔圖？
中堅

防中

中堅防中閘都見佢打過

輝
法 艾 基
積 羅 黃 ？？
麥 艾 高

其實我覺得佢波底岩踢傑志呢 d

佢國際賽打中堅俾人屈高

但比helio穩

唔夠高真係無辦法，推前佢搭黃洋應該最好

lwb 有咩人用

大機會

三中堅唔怕有個矮小小既中堅
我都係prefer 法叔 艾里奧同羅拔圖三個打中堅

都係嘅，但佢完約未先

仲有啲咩人選

唔得
法圖斯 178
羅拔圖 177
基藍馬 185
艾里奧 186

北韓 個外流前鋒朴光龍188
出法圖斯搭羅拔圖唔夠高去抗衡
寧願將羅拔圖打防中
出基藍馬

艾里奧一定係膽

又7出國際？

能力上係膽定還是kim sir心中的膽?

Gio 係一次亞洲賽都無踢過？

高度同狀態上

細佬幾高，其實三中堅真係可以出細佬

xx時代有

左翼衛真係r爆頭
莫非真係出高梵

442?

一來有身高，二來踢慣三中堅，三個中堅都唔係踢開呢個陣式好似好危險

我就係唔記得 xx 邊個做外援

李志豪係中甲踢咩位
技師李又俾人改造到防中
究竟kim有無望過佢地踢波？
以前踢呢個位 但俾人改造左唔代表返到轉頭

成個港隊根本就係防中陣 法圖斯 技師李都變左防中

麥基
等佢專心守波，前面AV高梵Alex

細佬 184
球霸 180
但係用細佬真係不如用返基藍馬
始終有大賽經驗差好遠

1.86 m

唔洗驚 均宜係大廳

法叔雖然唔高
但高空波佢真係唔會輸
反而出基藍馬冇態就仲大鑊

咁唔差在選埋牛榮打左邊啦

麥基是個好選擇

積踢rwb 應該ok既，但如果高踢Lwb ，咁邊個踢左翼

法叔一定係鐵膽
再加艾里奧
係睇第三個中堅邊個

打翼衛未必洗左翼啦？

冇踼過亞協 XX亞協係巴利基藍馬羅拔圖蘇洋，個陣佢已經去左南華

以金既性格，應該羅會係第三個中堅

防守中場用返樂仔

07個屆就唔記得佢有冇

3412都ok

1 擺av 囉

加埋對面朴光龍踢瑞超
身體對抗性都係一個問題

岩岩check返冇

Gio好似打進一年八強，嗰陣係H法比奧同米基爾

再之前有
有場作客西亞輸1比3破蛋

友賽jordan真係比大豪玩一陣就算
三中堅太多嘢要試

我寧願比佢踢正選
15分鐘換走佢最好

last 15 min better

泰利

到時輸緊4:0出佢都冇意思啦

分分鐘頭十五分鐘已經可以擺場波入雪櫃

true

true,基藍馬大跌watt
法叔最穩，鐵膽

佢最當打嗰幾年係打防中

有豪歌有精彩

89分鐘換入大豪
買通球證
額外補時15分鐘俾大豪表演

何不直接買通贏埋攞FIFA分

輸1:5致敬

大嶼山將起三個新球場

約我島友賽比alex刷入球啦

邊隊比人刷入球都好難講

大嶼山區隊打港超
有無連登仔入大嶼山睇港超？

大澳大球場 水口大球場 壁屋大球場

作為大嶼山原居民 支持

城門谷都嫌遠就算啦

南大嶼山大批鬼仔提供

棚屋式水上大球場

true,交通不便

南大嶼鬼仔的身體質素
西大嶼及長州南丫島蛋家原居民的身體靈活性
呢隊球隊簡直夢寐以求

link?

愉景灣鬼仔

到時可能大嶼山local tour
會包埋觀看一場港超聯賽

一泊二日行程
參觀大佛
昂坪360
看港超
遊大澳
酒店啪啪啪

港豬噢大橋順便邀請埋我澳球隊參賽

星期五晚 港超主場
迪士尼住宿
星期六 昂坪360 大佛 大澳
港豬噢過大海 星光大道賭場酒店住宿
星期日
澳門半日遊

完美

傑志三冠主力隊員基本上已全數簽約留隊，未來季前工作主要是編排季前熱身賽和與友會商討球員外借安排。

辛祖續左約?

辛祖？

基本上 即係未簽哂

基本上

個個禮拜五游水去

收皮嗱

基本上=仲爭辛祖一個

對北泡咪撚出樂仔啦
都唔夠班 最緊要同位置有比佢更好既選擇

$500有得做呀

法叔隊比賽開始
但唔見積施利

別高興 別以為叫辛祖

辛祖要唔要都罷

積後備都冇

唔要一定會後悔

妹下妹下 成L日咁Q麻煩

傑志港隊都可依你意來造

yes

LM等睇下季無辛祖會後悔
ps 反對佢既態度 欣賞佢既能力

對約旦仲多唔多特惠飛

「傑志三冠主力隊員」當然包括全部下半季「衝冠」的球員。傑志慣例會在開操前開記者招待會才公佈球員名單，依家因為港隊，講住咁多先。噏得出嘅都榜上有名啦。

北泡梁勇基j league入波

續左約仲唔踢港隊

法叔d豬隊友成日累事

係咪恩哈路又射失十二碼

辛祖唔係主力？

Vodocz

件s: 搵隻狗去執雞都執得入

水貨

五件想講佢有係香港隊簽新球員？

係連登巴打先會笑佢執雞妹妹下

kim:邊個黎

亞洲足協真係好撚野，開始左淘汰賽先搬龍門更新積分規則都得既

小學雞到我有啲懷疑讀中學未

掛住學銘未？

helio 本地賽ok
一去港隊比賽都出事，制空能力一般，上次對約旦仲7出國際
不過3中堅的話會穩d

有雙金 carry 梗係無事

下一季 就算沒了辛祖

件件下季好大洗費

「傑志三冠主力隊員」當然包括全部下半季「衝冠」的球員。傑志慣例會在開操前開記者招待會才公佈球員名單，依家因為港隊，講住咁多先。噏得出嘅都榜上有名啦。

即係有辛祖啦

佢本地都好一般啦，無泡菜carry 一定出事

踢亞冠應該有 sponsor

鳩估5pics應該想暗示同辛祖續左約 佢唔踢港隊唔關傑志事

當年羅神係差不多搶唒國家隊主力，令到其他隊無乜人才可以用
5件無搶哂國家隊主力都建立到一隊強隊

柏宇

傑志三冠主力隊員基本上已全數簽約留隊，未來季前工作主要是編排季前熱身賽和與友會商討球員外借安排。

傑志有很多年青球員和等入籍外援需要被外借
只怕未必全部都有人接貨

12隊波 點會無人接

唔係隊隊波都同5件關係友好喎

朱版主講得好
始終出去踢係未夠級數

法叔

辛袓無去其他高水平聯賽令自己升呢
大家有無感到失望

佢要在亞冠證明自己

其實無關係
未入選前未續
名單出左先續到

可能同其他球隊細節傾唔埋呢

反傑會話：最衰傑志唔一早同辛袓續約，另到國家隊少咗個超聯神射手用

法叔場中超悶到呢
同港超啲西波一樣

Tim chow 加陳柏良算唔算完勝香港任何中場組合

兩隊廢閪波係咁
同埋貴州中場零創造力

完場打交
精彩過場波

踢少個

從此d人對香港球員嘅印象=妹下妹下

傑志外援=西乙B 水平
所以港超華將水平=西丙水平
贊唔贊成？

原來碟囝係倫敦 巧彩矛事咋

Ky 同金東進唔算 三冠主力
會唔會離隊？

誰求誰 辛祖可會聽專業命令

之前用基藍馬，羅素好d,基藍馬中港大戰好勁
但佢地依家無狀態

金蛇 無能扭轉運程

哇屌 係咪揸車入唔到

其實吖凱真係唔差，不過佢啲eq...
前季吖凱係傑志下半季有中堅慌個時都踢得唔錯，甚至穩陣過艾里奧

其實有d時勢造英雄

叫咩名好？大嶼山360？

基藍馬巔峰時期得3個月15年9月至11月

好想睇下呀凱拍個大舊嘅好似羅素kiki有咩效果

下半季
姐係我未簽啦

16年11月

點解佢仲係成個細路仔咁

踢三中堅吖凱應該有機會出黎踢下，但求佢唔好咁燥底 雖然佢既火氣係港隊小有

誰求誰 辛祖可會聽專業命令
金蛇 無能扭轉運程
誰無誰 敗局亦一樣長定
誰在探討敵情
別高興 別以為叫辛祖
傑志港隊都會依你意願來營造
下一季 就算沒了辛祖
亦要Go... 收皮發毛

Lantau United

但係唔可以否認佢係腦筋正常既時候係有能力

no
卓7西甲水平

算啦廢金唔會信得過華人，金里奧成碌柒咁都永續

打拳係唔差

大嶼山有陸路去

16年基藍馬大部分時間踢都無得踢

高危

true
打拳>踢波

有限制架

但大嶼山有d地方係限制車輛 or居民d車先入得架嘛

3個月足夠了
夠去支那掘金

平時巴士假日都塞爆

有列斯奧帶住嗰期，阿凱踢得幾好
睇嚟凱係需要一個有經驗又唔會太火爆的前輩帶住

旨意阿凱腦筋正常，不如搏金里奧爆 seed 好 d，一個識踢波既 mk 仔個腦好難正常

你要佢腦筋正常 同寄望kim自己走人一樣咁難

唔可以話佢錯

個人認為kim自己走難啲

咁講真後者發生機會仲細過前者

有地方要用禁區紙先入得

dump春聰

同南華有約仲唔dum春咩

係咪串緊你

作客球隊因交通問題遲到
判罰輸3:0

西丙有成百隊，有d人好廢
港超一般華將水平=西丙水平
港超最top華將水平=接近西乙b水平
以甘巴爾咁講

好擔心

mk聰慘到
平時都唔多機會出
出親都要打閘
仲要而家變dum春聰

肯定有班落係好事

希望kim喺u23重用佢

幾match,尤其防守水平

最佳11人

做左幾多次呀

叉緊

慘呀

得9個人

有咩咁慘
反輝黨

第一次呀
我平時打開防中咪答番嗰d嘢囉

咁都好反
唔盡收兵器邊入到四強
而家傑入分組賽都有不少人想傑收曬d頂級本土

離開效力了1年多的日本足球學院，劉夢瓊今年去到千葉縣的市原市，加入當地市民球會VONDS市原新成立的女子隊，由該縣女子聯賽最低組別的乙組踢起，連續兩場正選上陣的「阿夢」，去仗助球隊2：0取勝，今日更取得外流日本以來首個入球，協助VONDS市原以8：0擊敗FOOT CRUSADERS，開季二連勝。

有冇華人好過佢先?
老實

未退化的大豪

球霸要講廣東話
所以唔洗諗搭入籍兵
華人來講大細豪都仲係佢之上啦

又做 Mike 哥

華西唔識睇中文

true
我次次都會賣
賣到100k左右啦
不過有個version贊B淨係可以打右閘
中堅係awkward

其實係咪職業？

識明frank ng幾咁識波

Copy我句野又唔整埋啲圖過黎

sorry
frd同我講

有frank ng你想港超可以有幾高reputation？

曾賤晃如果有球王片，position一定係all but keeper

港會有無限金錢喎

朱兆基如果知道自己fans咁屌佢會點

南華會想申請降班？

係，不過足總答左無得申請降班，只可以解散！

解決方法？搵垃垃組班，幾百個搞掂！

蘋果最近收到消息，指南華體育會收不到足主張廣勇四月及五月約200萬元的球員薪金，最後要會方墊支，球員才如期收到人工。南華會嘗試追數但不果，據張廣勇身邊的朋友表示，其實費用已付清，但南華會截至星期五仍表示未收到。

閃電出動

傻佬返黎啦好嗎

亂到咁

張廣勇條撚屌又走數?
上次已經走左大貝一鑊

當年係公民已經試過走數，
而家又黎多次，油渣
好想知廢老鑑會點樣幫油渣兜

唔好叫油渣啦
叫人渣啦

南華會話最多咪搞青春班
一定唔會解散既

屌你老母張廣勇走數拖糧仆街死啦
油王？邊撚到王呀睇過

蘋果個notification嚇鳩死我

回家吧羅神

我都係
恕我唔識波 邊個黎嫁？

女子隊

南華好 港足好呀

我諗如果可以返，佢應該一早搞左

油渣屌你老母

唔該
我揀左後上遠射

佢地可能問mk聰拎料， 好似係

羅太搞啦屌

有冇人後悔冇去現場睇南華最後一場港超

收肥佬黎錢
民主黨賣香港

佢有飛馬啦

又係5件錯啦實係

嶄

高美斯bb，死期到

搞到南華食雞胸油渣冇癮
一定係咁除非唔係

唉！

別了依然相信 以後有緣再聚

羅神出山啦好冇

死得la

蘋果抄連燈姐

何廢老會話件件點衰點衰來轉移焦點

聽日要去南華會擺花圈

望有新班主

tvb搵菜瘋華贈慶南華

一殺那光輝不是永恒
絕對空虛

維園晚會係咪要悼念埋南華

南華咁都叫剎那光輝？

油王 邊撚到王

當年大球場個四萬擁南躉每人捐五舊出黎都2000萬夠玩一季啦

南華

理文南華有冇得諗

唔好咁啦 南迷

可以100%掌權，冇理由受控於人

高美斯踢港甲入到幾多球

如果有約個幾個踼甲組，屈死

最怕真係落甲組會變到xx 公民 愉園咁不思進取

大家13號去大球場記得順便送個花圈比南華

甲組入場人數多過超聯

南華game over,已成歷史
wiki
南華足球隊是香港南華體育會屬下的一支足球隊，成立於1908年，是香港首支華人足球隊，現時於香港超級聯賽作賽，為香港足球聯賽的傳統班霸，亦是香港足球史上最成功的足球會，奪得41次香港甲組足球聯賽的冠軍。南華在1994年的亞洲盃賽冠軍盃奪得亞軍

今晚去維園悼念南華
追究屠南責任
成立支南會，加路連母親等組織聲援

impossible......

香港市民支援南華足球運動聯合會

聽日開港超會？

判死刑
明天足總就開會confirm 下季港超參賽球隊，南華的命運明天就知

南華無錢
即使留係超聯都無錢用大球場
飛馬可以續用大球場

南華=香港足球的境況
所以聽日直頭係決定港足前途

molamola

散班後又可以fb問南華球員去向

百萬人大遊行未？
使唔使問天文台擇個吉日最橫風橫雨嗰日大遊行？

南華自己搞青春班算啦
自己都拎到2百萬出黎
學港會咁
最多下季先正式降班

facebook啲人對南華仲冷嘲熱諷

最多搞全華班，下季都要搞落去，大不了降班，保住球會會籍要緊

到時就食撚屎banner出山

羅神搵個人出面攪啦

歷史唔會放過呢班人
他日必定會清算

就係囉， 一冇會藉， 應該永不番生

不過南華會方應該怕成績差， 永遠都搵唔到贊助
年年做升降機

南華食撚屎 快撚d降班

spearing降左啦
打英冠

田文豪
賴文飛 xxx xxx 摩西斯
hinson xxx
地下浩多 球王軒 巢鵬飛
墳臭

no money

mk聰有冇pm油渣
hi, im yr fan , did u pay the salary of sc players

佢有db?

田文豪終於坐正

facebook

割草威

真係講中南狗散班

可能係我

決定fm開隊南華悼念
Manager叫lo son

仆街毒果另外出多三篇「南華散班」歷史回顧稿，搞到真係死撚咗咁
聽日係咪想用夠一版嚟哀悼

毒果個記者咩立場好清楚啦

gun
等陣先

where is mr law

羅俊仁

本身玩緊流浪
貪佢啲人人工平易清走

迪天奴

咪臭係

南華六四事件

奏哀樂

南華收皮可以預見香港波黎緊一年都唔會好

少左一堆球迷

係有啲可惜既。。。

shut up

張廣勇喜歡直接干預用人已是公開秘密，曾試過要求教練在陣前更換正選名單，消息人士指出：「張生試過在決賽前要求教練安排甚麼球員正選，又試過在看過出場名單後，察覺有些他不信任的球員正選，竟要求教練換人，這明顯打擊教練威信及摧毀球員信心。」

花墟啦diu le

睇黎kim out都不遠了

岩岩我屋企張海報冇喇喇跌左又跌唔哂
代唔代表港足將會喺懸崖上執番身彩

5件等緊南華會電話
問傑借青訓產品組青春班

乜都要住先啦

預兆下季南華應降唔降
食撚屎事件重現

屌up完打橫左sor9

禾果4000蚊上山ok

貼錢買難受

亞洲盃賽冠軍盃係亞冠前身？

伊達話過干預排陣係收規華

其實點解會要散班？無論南華下季用咩人 踢得幾差降埋班都好 都可以keep到個會籍 第時有機會再上返嚟

對咁耐

five stages of grief: denial, anger, bargaining, depression and acceptance

你仲係第一期，慢慢黎比d時間自己

之前係咪話有兩間公司想搞南華流料定傾唔掂

開隊南華大打英超足球先

雖然我係傑迷
我都唔希望南華搞成咁
希望其他球會借下人過去起碼唔好自降甲組先

Btw高美斯點算

花墟一定有呃龜玫瑰

足總唔係講左話冇得申請降咩？一申請就會籍都冇埋喎

不過執唔執行又另一件事

港共政府應該出錢救南華啦
支那天災就即刻億億聲奉獻

原來你心繫南華

南華唔再玩肯定觸發金融風暴，大家睇路

如果真係無錢
有得揀唔降咩

雖然我覺得南華體育會咁大間野點都有少少拎到出黎墊
再借下人起碼頂到半季掛

搵人捐都有啦講真
但咁趕

南華體育會班老野淨係識用揾足主俾錢呢d老土方法
根本以南華足球隊的名氣地位，揾個好少少寫手係FB出兩篇文搞眾籌叫市民捐錢，籌一二千萬一定無問題

【港超聯】散班傳聞甚囂塵上 南華明天決生死
體路JUNE 4, 2017

【體路專訊】連續3季四大皆空的南華足球隊，近日瘋傳散班，消息指會方最快明天（5日）會有公佈。至於一班球員早已收到風聲，當中部份已選擇跳船，傳聞羅港威、艾華及梁興傑等，已受東方龍獅及香港飛馬等列強垂青。

南華自張廣勇上任足主一職後，這3季都未有常規錦標落袋，表現更一落千丈，今季多次大比數落敗，傳統「打死罷就」的南華精神消失得蕩然無存。張廣勇在球隊季尾1比6大敗在東方腳下後，隨即宣佈離任。據悉南華體育會一度有意物色新班主入閣，更曾向一位近年負責青訓的名宿招手，希望帶領球隊重振雄風，然而最終還是不了了之，有指原因與球員薪金高昂有關，傳聞南華每月單是薪金支出已過百萬，要找新班主有一定難度。據悉目前與南華仍有死約球員包括保贊、高美斯、卡路士、謝家強、陳偉豪及張健峰等，當中不乏「貴價貨」。

當其餘港超隊伍積極進行組軍工作，反之南華仍然「妾身未明」，旗下「少林兵」也唯有自尋出路。消息指東方龍獅已視羅港威為增兵目標；誓重返爭標行列的香港飛馬，也對艾華及梁興傑垂涎。一些已完約的南華球員，亦紛紛向友會拋出「橄欖枝」。至於南華最終下場會是留在港超還是選擇降班，據悉明日便會有公佈。適逢足總明午舉行董事會例會，如無意外也會就此事作出回應。

澳職就足總接收之前要老破嘅球會

港威唔係去東方下話

聽日落街買張六合彩 中左就捐一半比南華 有冇人跟
買個希望好過講埋咩夾錢呢d冇可能既事

艾華同迪亞高邊個好啲

爆大冷，竟然卡路士仲有約

澳門人 沙華
佐敦 肥馬 保美 艾華
蝗俊皓 欖球 76 腸b
09

唔算好睇應該都唔會好食

西表現配西波
岩啦

我國呢？

南華會戰勝歸來?

no

防守力好屎

唔知謝4會唔會走
好難想像佢著東傑波衫

不了

要埋謝4同大豪

04年多仔就破產有拜仁借錢幫手

今日南華有事 傑志有冇野做到

到時慢慢再向南華收利息

謝4 👌🏻
大豪 不了

之後要年年進貢球員

南迷每次見到傑迷都要行返個大禮

發夢無咁早

唔跟堅堅既？ 不過跟堅sir冇正選打

去啦傑迷朱基

撐撐下傑志同朱基走去撐咩葛士寶

佩服傑迷既想像力

冇得揀既時候唔係降落甲乙丙，係直接收皮

100%迪亞高

而家好似係本身有約班人個人工已經太高 如果想用自己錢 我當五百萬 都要搵到人接左班有約既貴價球員 而且要對面肯食左個違約金

呢條撚屌點解到左今日可以仲有約

咁如果高美斯同保贊係咁愛南華應該佢forgo 違約金嘅

唔明喎，KK公海講到係反張抹黑又唔想接手。

近年負責青訓既名宿=山sir?

放心羅太一定會要大豪

灣仔區議會接管

真正變灣仔南華

油渣的錯

叫馬會幫手囉
場場禮拜五打出田泰安莫雷拉俾皮蛋Kai針吓

加路連山足球會

左羅去東方不如搵agent 幫手去東南亞敲下門好過啦
不過睇死佢無咁嘅勇氣同野心

不如退出左先 休養生息 再下一年參加丙組 再升超聯

狗會先唔想踢傷佢地

南華大步檻過

南華咁都死
香港足球真係收得

雖然唔太鐘意南華

即係認左走數

唔該足腫挽留南華

冇人理華杜斯

挽乜春，間會都唔想留超聯，足總用kim份糧sponsor南華呀？

呢個有亞冠應該有得留

因為有傳已經簽左

羅神仲有冇錢玩南華

可能俾人食左姐

寧為玉碎，不作瓦存。
如果南華係咁唔踢好過。

進貢南華女球迷(如果有靚女的話）

卧薪嚐膽牙ching

香港波除左復興仲有咩係冇可能

南華同元朗合併，整隊九巴元朗南華。幾威水

沒有南華 港超什麼都不是

傻的嗎

華生

那有女

件件fb咁講似係簽左

又話寧為玉碎，不作瓦存。

肉碎就有

王6師話唔好玩我

如果南華要認低威 就唔係南華

咁過去三季呢隊係咩黎

為南華打氣 我決定今晚錄晒首歌

隔離公海位何前輩有D過火……
連張博士拖糧都入反張既數

戇鳩啲濕鳩大會死開
元朗係我最睇好會做到大事個隊

小傑狗哭老鼠

佢係咁架啦 南華果個畀錢唔屌得 傑志果個畀錢就俾佢日日屌

冇追曬咁多板
梳

CEO，董事仲話搞12，13隊
唔好話夠唔夠本地球員
根本肯投資落本地波既少之又少

至少3-4隊黃大仙，甚至更差

3-4隊畜力質素

多謝支持我既歌

14 日前，喺第 98 個 post，我話：

而家應驗了

打打氣

同我意見吻合

上年有東方贊助商走佬
今年有南華無人接人
Keep住咁多負面新聞 點搞好足運啊

有無人聽日去足總門口等會議結果

我撐本地波po炮台勇去旅行做嘜

不是可憐小南華 係撐港足

盛傳新一季會北上加盟R&F富力嘅周綽豐

原來「阿勇」已經同香港飛馬續咗約

得呢兩句有用

應該話球迷如果想係外地見過港超球星就應該去日本大阪啊

大鳩頭食撚屎
張志勇去邊關我撚事咩

原來預備組車馬費有咁多：
有300/200/100
有100/50/0
又有500/300/100
又或者500/400/300
各隊價錢不盡相同
有的$75

佢話d人屌到油渣走 搞到南華冇人搞
佢都戇撚鳩

搞左幾個鐘 D接駁位都係有D怪怪地
BTW 有冇巴打剪片勁

SoundClould up唔到

詞: Bojan_Mališić

寧願自己不再看港超 不想再講
其實地區隊已能奪標 勝南華
是有多一點盼望
然而南華命喪 輸左打撚對方
要是冇第四 寧用青春檔
比錢都將有幼齒可看

不要哭 我也忍得了西波南華的低谷
垃圾西波踢下去 只好鳩猜鳩踢的退縮

別再做南迷
做隻雞 做隻雀 不做南迷
垃圾東傑至少可愛迷人
南記西波不改 冠軍只會成全別人
南華柒唔夠 老板沒有心
沒冠軍 怎樣留人
又再空 連敗四盃輸到震
註定要再換埋狄恩
佢怎麼手震

求其亂簽水貨再慳d 班主要省
球員扮演若無其事般 當眼盲

恨那中東佬發難
羅神紅旗夜晚 打科豆威震山
再望那夜你 紅袖中稱霸
一生都不會再多一晚

別再做南迷
做隻雞 做隻雀 不做南迷
垃圾東傑至少可愛迷人
南記西波不改 冠軍只會成全別人
南華柒唔夠 老板沒有心
沒冠軍 怎樣留人
又再空 連敗四盃輸到震
注定要 永續油王大亨

對不起 後衛出醜
兩翼出錯 老細傷感
麻木的我 現在也可轉迷南傑朗飛狗

誓要做南迷
做隻雞 做隻雀 不及南迷
垃圾小傑志仔怎算強人
南記千秋不改 齊待明日再做冠軍

南華待強勢 老板待變更
奪冠軍 消滅微塵
在亞洲 連奪冠軍威到震
每隊怕 我南華大軍
美斯都抖震

馬列錫 等你出片

屌 fail左
原來播唔到

呢到先岩

政事台五毛

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157）24小時 ON CALL 為達Target，強行推POST搵快錢！

五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）辱罵為香港增光嘅香港運動員 黑心程度惡劣

五毛狗 （9527~ #48157） 被其他巴打確認事實為五毛狗

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS（咁啱俾我捉到搞黃洋達，任何民主派被抹黑，製造FAKE NEWS，絕不手軟）

屌你老母 又入黎搞事

高汁喎
如果啲尾音唔拖咁長嘅話就唔會比人聽到分開幾之錄
巴打加油

wow

山sir係咪應該慶幸無上山教 之前東網講波 和仔説漏了口

去跟羅神

唔記得邊場 和仔話而家南華係要一個地位舉足輕重既人帶 之後山sir好似無出聲

神so fb

on 99

不過南華班主個時效咁短
得果3,4年, 第一年組班, 最後一年hea搞
咁剩係得中間一年會認真少少玩

打擊士氣：
屢阻球員為港效力

南華近季戰績不濟，除主力球員相繼離隊或被外借，導致整體實力有所下降，球隊管理層高調阻球員為港隊出戰，又直接干預教練用人，亦破壞球隊氣氛。
前公民足主張廣勇在14/15球季出任南華足球部主委，初期戰績未如預期，還爆出張廣勇去信足總要求港足棄選陳偉豪及陳肇麒等主力而引起爭議，事件曝光後，南華遭外界批評，張廣勇要率領職球員公開「解畫」。

今季中，港隊原先挑選南華的梁冠聰及梁諾恆兩兄弟出戰省港盃，兩人並已出席港隊操練，又為港隊拍攝宣傳照，但最終被勸退，梁冠聰事後在Fb貼文吐苦水：「無言……。難道選擇嘅權利都無嗎？想拚命嘅權利都無嗎？機會還會有嗎？」
張廣勇喜歡干預用人已是公開秘密，曾試過要求教練在陣前更換正選名單，消息人士指出：「張生試過在決賽前要求教練安排甚麼球員正選，又試過看過出場名單後，察覺有些他不信任的球員正選，竟要求教練換人，這明顯打擊教練威信及摧毀球員信心。」

駁唔到!

呢D 就係當年南華最仆街o既地方

黑X會係咁

新人來留名

去傑志組假鬼四大天王啦

上年東方唔玩都話會搞中型班，堂堂南華要申請降班，唉

去東方仲好啦, 反而由中型班去左爭標隊

左羅重有幾多貨賣先?

肥軒間中出場反而有驚喜

學A就算啦, 有料就自然唔使做後備啦

踢返去印尼個陣既水準長期正選la diu

今日幾點開完會放消息

肥軒今季後備出嚟打左翼

南華死期到

青春班啦

青春班機會大啲

等睇今日足總會議後
何廢老乜柒都賴落5件度

季尾唔錯喎

5件隻手遮天可恥

kylo兄唱功屌打bigmac

Bigmac=Eason

的確佢過火左

南華高美斯屌你啦

正式收皮未，快 d出新聞pls

BB仔黎

朱基成日搞事

咁高美斯同波贊點
借走

全華班隨時西過今年隊畜力

#COYC
come on you Caroliners!

而家既南傑仲算係宿敵咩

小心啲 呢啲唔可以係呢到講
劉度普立茲your time!

仲有邊3個？

sean

卡路士真係痴線, 上季都應該走啦
點知仲有咁耐約

gps，sean
仲有個唔知

肯定對賓狗入波後永續

等睇有汗出無糧出

早晨，原本我唔想做罪人，落井下石，但我好唔明，堂堂一個百年寺廟竟然好似小學生，上星期已向足總提議自降，時間上基本同作日發出消息話因張廣勇拖數導致要自降，日子上已有茅盾，另外以南華的財力，就算張廣勇真係拖數，南華都應該先出糧比球員（如果有欠薪）然後經合同規律向張追討，唔係拿張拖數為理由，伸請自降，到現在為止都係經路邊發放消息，會方點解不正式公報，如果張真的拖數，一經南華會証實，恐怕張在足球界再無立足之地，問題是南華有冇真憑實據，另外身為球員不應該在這時間講三講四，顧住自已的前途最重要，如果有欠薪，應該向南華或張廣勇甚至足總投訴重好啦。

可能收得平

thanks下次又試下拖短d

80幾年唔係歷史

丘仔話山蛇係華人

宿敵唔只計實力既

佢地贏到傑先算啦

分分鐘搞幾年唔搞 仲有咩宿敵可言

高美斯應該好後悔咁早簽約

傑志簽佢好過簽lucas

都係，但高美斯下半季跌watt ，俾人mark 死左腳， 隊友冇輸送又係另一個原因。。。咪睇下下季Lucas 踢成點先再作評論

睇短線定長遠啲，美斯見咗底，死左腳，頭搥普通，呢個年紀唔覺得仲有得大進
相反傑志教練團好過大埔，lucas又後生，修下身轉下訓練方法話唔定下半季有啲嘢睇下

因住朱手基又寸你

睇下朱sir眼光準唔準啦

J歷史講以前點勁點勁無意思

今日佢唔使開會咩
佢成日去london宜家真係要小心D

有太陽眼鏡都睇到有老態

串9 油渣拍拍羅友就走

30度著件N98外套入場睇波先

Quote錯

神婆之前有份幫畜力講說話點解無人屌佢

南華靠贊助同體育會資助都夠搞中型班啦 點會搞自降

九成高美斯、保贊同張峰份糧太貴

搞全華班就簽禾果，起碼有單打獨鬥嘅能力

佢投贊成票

一齊？

全華班 +外援 ok? no假鬼

mk聰可以打前

睇吓budget 點
最好中場搵多個幫手 帶住班新嘅
睇吓理文嗰貝治留唔留 如果唔係佢嘅創造力應該唔錯

卡狗

終於唔駛打閘

不過啲對戰都係轉中立場啫

駁唔到

肯定比啲阿伯屌點解啲出波咁廢

其實同東方情況一樣 清走堆後備 搵10個本地4個外援 其他用青年軍已經慳唔少

不如改埋例 唔洗降班

而家南華又唔係降班 做乜野姐

體育 oncc

港超聯 南華要「油王」畀埋下季班費
06月05日(一) 15:05

南華來季前途未有定案

南華來季前途未有定案，與前任足主張廣勇仍有財務問題仲要傾，消息人士透露，雙方財務仍在對數過程中，南華會要求張廣勇支付2017-2018年度尚有合約的球員薪金、住宿、強積金及其他有關稅金雜項，金額接近八位數字，雙方在磋商後未能達到共識。

油王

南華唔想搞屈埋油渣埋單

卡踏士果d佢應該負責番

on9
人地都走喇冇啦啦要人俾
除非份約寫明要繳付餘下球員合約之薪金
如果唔係點會幫你俾

【星期三首次發售：香港隊最新N98及Polo裇衫！】- 國際友誼賽

NIKE香港隊最新N98、Polo裇衫及橙色訓練上衣將會係黎緊嘅「國際友誼賽 - 香港 vs 約旦」係旺角大球場官方紀念品店發售！N98同Polo都係第一次發售嘅，數量有限，球迷記得帶定現金掃貨！售價及尺寸如下：

N98外套 (HK$649) : XS S M L XL XXL
Polo裇衫 (HK$399): S M L XL XXL
訓練上衣 (HK$369): XS S M L XL XXL

-亞洲盃外圍賽最後一圈-
香港 vs 約旦 (國際友誼賽)
6月7日 晚上8點 旺角大球場
門票預售：

香港 vs 朝鮮
6月13日 晚上8點 香港大球場
門票預售：
香港隊紀念品網上商店 :

#香港勁揪 #撐自己人 #ThanksWaiHo15

如果油渣簽左卡路士10年，之後第三年油渣走左，之後7年都要南華俾？

n98有無得平啲

南華d高層食撚懵左呀

傻左？

一句講曬班主制度on9,以前全部球員跟羅神約，羅神一走，班友又變曬沒約，而家跟左南狗會簽又要舊足主硬食

上法庭打過

睇你簽俾邊個，張約係同南華會簽定同油渣簽

宜家點會買n98

講錢大家就

大部份南華會
有同油渣簽

係好L貴

比油渣玩多年囉南華會

呢個case太extreme

南華會之前諗住有中資接手，但而家傾唔掂冇水先要返張生埋單

支持
挽留油渣

大拿拿成千萬，比得同繼續搞有乜分別

屌今年都係繼續張生算啦

就係逼佢繼續搞

借基頓 佐迪 列斯奧 加埋本身三隻
借埋icac果幾個 搭幾個青年軍

有冇得南華同班球員解約，油渣帶班人去天光踢埋餘下合約？

繼續吹
有港會幾時到飛馬

仲有約嗰啲全部係高薪一族
保贊、高美斯、謝家強、大豪、張峰、卡路士

之前有連登仔話高美斯保贊個合約係南華會簽而唔係油王簽，所以合約年期可以超越油王任期

有關人士可唔可以出黎解釋一下

南華會咁大間體育會都搞成咁，摺埋足球部好過。

保贊份約係最近先簽？ 之前又話離開香港嘅

南華好煩膠，成個怨婦咁

南華高層好撚柒，點會要油渣埋單

轉會及各隊季後消息: (歡迎補充或修改)

傑志:
傑志三冠主力隊員基本上已全數簽約留隊，未來季前工作主要是編排季前熱身賽和與友會商討球員外借安排
In: 盧卡斯(大埔)
Out: 羅勳奴

東方:
米曹和洛迪古斯已經完約
陸續有新球員加盟, 並更換部份外援
更換主教練, 助教司徒文俊擔正, 牛丸留任教練團成員
副總監李健和及羅繼華重返一隊教練團

In: 林學曦(南華), 李志豪
Out: 鄭少偉(掛靴), 美路史拿域

南區:
大部分華人球員和前鋒馬高斯已經續約，會考慮更換部分外援球員

元朗:
法比奧、葉子俊及談樂軒三名主力球員完成續約, 及爭取其他被友會挖角的球員留效

南華:
目前未有人接手足球部主委一職，已經入信足總，申請來季降落甲組
流傳現時陣中有九名球員有約, 包括卡路士, 陳偉豪, 高美斯, 保贊, 羅曉聰, 曾文輝, 謝家強, 張健峰等，不少球員相繼離隊, 當中梁興傑、艾華獲飛馬招手，羅港威獲東方招手

Out: 林學曦(東方)

大埔:
9成球員留隊及將增添外援
In: 袁振昇(晨曦)
Out: 盧卡斯(傑志)，阿倫烈馬

流浪:
莫生重掌球會, 續培養年青球員
鄭兆均、郭子堦、徐宏傑回歸流浪
贊助商及馮嘉奇離開, 另組新軍「理文」

飛馬:
未見組軍消息, 傳助教楊正光擔任主教練
Out: 奇雲邦特(伯明翰助教)

理文:
以「贊助會員」形式申請港超聯牌照, 靜候足總董事會程序上批出港超牌照
Out: 周綽豐(R&F富力)

R&F富力:
狗德消息: 跟從港超註冊制度, 或聘外國教練
富力消息: 申請下季使用外援, 打算於廣州打主場賽事(主場轉到廣州，並希望可聘請外援。足總初步討論中，尚未有任何定案)
斟介有質素但無乜機會嘅華將, 及具本地球員資格嘅歸化兵, 如美高
In: 周綽豐(理文流浪)
Out: 卓耀國

港菁:
楊家誠之子楊梓驄全力組隊參加港超, 梁志駒協助組軍, 首年預計花700萬至800萬港元班費, 西班牙外援將成為球隊前中後場骨幹, 再加上青年華將組成班底

晨曦:
會升班, 未有組軍消息, 原班主馬澄發退出晨曦

唔夠錢搞咪加會費，加場租。

係啦
搞到好亂
好唔專業

阿倫烈馬走？ source呢

巴打link呢 想望下件polo

其實分分鐘內部根本有人想咁做

你想油渣唔想呀
油渣話我想玩果陣你地阿支阿佐
而家搵唔撚到老細叫我埋單
當我lulu牙

波總fb

南華會班高層柒撚到

【#港波直擊】南華去留

今日足總舉行六月份董事會，其中會討論南華升降班事宜。開會前，足總董事梁芷珊指，早幾日已經收到南華會入信申請降班，但並未閱讀其內容，佢認為其中涉及南華足主身份及其資金問題。

佢透露，足總最早會喺今日決定南華去向，因為今日開嘅係六月份董事會，除非開特別董事會，否則再下一次就要等七月，對所有受影響單位嚟講都太遲。呢位足總董事認為自己作為球迷同埋南華嘅前經營者，感受非常複雜，第一吓聽到件事感覺係「嬲嬲豬」，覺得好唔開心。

對於南華嘅下一步，需要靜待足總董事會議完畢，先有進一步消息。

- Santiago.K

================
立即追蹤 學生港波 instagram：@student_hkfootball
#學生港波 #本地波 #hkfootball
#EmbraceTheMoment #港超聯

神婆嬲就唔好忍啦 出手搞番啦

足主入主前
照計同南華會
應該有白纸黑字寫明
球員合約（不論同足主定南華會簽)由邊方面負責

港澳台足球新聞微博講過，但好似未有官宣

原來可以跟足主簽 大開眼界

南華班高層食撚屎 幾百萬都拎唔到出黎搞青春班要申請護級

波樂無窮source

羅神年代好似有球員係簽俾BMA

點解係唔同球會簽？
之前lampard踢鏝嗰陣都係咁

9個球員成千萬費用

點解咁重要既mail...佢可以唔睇既🙈🙈

三個外援佔左一半以上

N98之前又收埋唔賣係咩玩法

張峰果時又加左份厚糧留佢 留完佢就借去流浪減糧
根本油渣搞波亂鳩黎

好似係本地球員簽BMA多
外援多數係一年約所以同南華會簽

南華會真係當油渣水魚
洗幾千萬日日俾人屌老母而家想走仲俾要放翻低一千個

唔出奇，南華會唔係賣左隊波比你，係你黎話想比錢玩，個會Ok既，咪比你玩一輪。